[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5937)

馬士達知返黎ar

慢

慢到

又搶唔到

Same

即刻自推900個，快

來
1

2

今晚7場100%
咁都輸錢真係跳樓

1001咪又係我 爭咩

輸到跳樓

Lm

串晒7場和，聽日揀樓

獨贏7x1
聽日做第二個x哥

講！重有邊個jer u?

大把女食
無時間度波了

有好介紹？

無男人介紹....

今晚智甲 應該開和/主
禁到個主1.68倍
比埋賠個和 半格

求介紹

呢排好似出咗好多新 名器

想要女

多蒙特

甘拿斯亞 0/+0.5 ❌❌(1-2 紅牌又12m絕殺)

突發！全職賭徒又勁中想挑戰我沙話咁易

有女名器
男名器要加錢

你燈自己就算啦 你燈埋我呀嘛.gif

唉下次跟你搵食算

人地用excel架

跟我搵應該要乞食

平均一場14%

再賭日職/荷甲荷乙/智甲仆街死
Day 0

死賴

準備聽日再day 0過

你A 0

Eason 1 你 0

Ok 我都戒日本波

一個禮拜

好想睇下佢寫左啲咩出黎

我冇入佢爐 你問下其他人

今晚場聯賽杯
英冠讓英超平半

見佢上次對打少個富咸就知

賓福特上季差d升班架 季尾賣分

智甲算係咁

今晚930又見面

甩P

P牌仔

甩左

點可以甩

幫連尼住含撚

辛苦了手足

場葡超比人40都係跟master g對家算

我都打算咁做

mg出左辛達？

21/12
般尼✅✅
2.5b✅
韋斯咸❌❌
2.5b✅
漢堡✅✅

1.莫斯科中央陸軍0/-0.5✅
2. Nac 0✅
3.甘拿斯亞 0/+0.5❌
目前勝率66.6% nac當你中埋仲7場

屌你老母$30都收真係on9

我岀咗

話試當真高質班傻閪入一入黎

十三勁到

早晨

我都上左

一甩P人都醒神啲

算尻數啦 啲人一時撐一樣
個陣就bomba Ming jai 跟住就男人EEE TV
再唔係就咩孫文的野望
而家就乜撚野試當真
垃圾

Bomba係自己抵死 明明收費制度個陣喺香港仲未成熟 跟住自信到自己搞平台 本身質素又唔係話好到可以帶走咁多觀眾

跟住就同ming jai唔小心錯埋同一樣野就收撚埋檔

bomba啲人本身都柒啦屌 又做狗又盛

唔係想屌任何youtuber
出一段片好多野要做
Effect subtitle 剪接
想屌個班一事鍾意一樣既人
就好似溝女咁
而家同個條女講我愛你 會同你過世
隔幾個月有新女又講
好撚傻閪

又中事前過關無人支持？

支持

想入你個爐

幾時搞生意

想同你搞生意

😂有料就收3000啦

數據巴
等緊你今晚嘅水

有諗過 但未知 過埋肺炎自起碼

點解贏錢咁易

假肥有冇電莖水

唔呢到講了 廢事搞亂檔 tg問 88

Cls 見到連顏色口罩都有人搞 搞埋曬d 五顏六色既口罩賣當fasion賣

有無爐跟

食住個病逆行而上 應該得口罩係出路

炒股仲好啦

口罩尾水啦 宜家做到爛市

甩P勁到

Cls條街多人到

成架地鐵都迫爆人

今晚智甲，買啲乜

布口罩都算 出埋d五顏六色既即棄口罩

容易襯衫呀嘛

今晚冇南美波賭？

冇得玩天光

今晚冇德乙

啲港女冲住買 笑4

我隔離個女同事都係 成日買唔同色口罩
本身公司每日都派一個 口就得一個 邊帶得晒

當bra戴

条sir戴咩色

公司派咩色咪帶咩色
窮撚邊有權選擇

真 利申白色

數據流巴打出左水未
好撚勁

想派錢了。。。。。

。。。。。

真係可以死唔斷氣

杜大哥 已經冇人會信你了

六合彩 10 1 1000

屌你老母你條手機佬 條藍屍派小小錢係大哥大哥
手機佬真係低賤過人

呢鑊真心gchi
連登捧垃圾最叻
伍乞兒d片都可以上到神台就知

睇佢同g10oal無分別

第一條廣告片就係deliveroo 笑04

中40蚊照派？🤣

岩岩訓醒 智甲愛華頓1.68比狗買

中40派30

LM先

我

有

中

佢都係手機維修大哥

屌佢老母真係好撚肉酸
Ok佢話乞藍屍啲錢去食黃店
洗唔洗幫杜狗條藍屍奶埋袋底啊 大哥大哥

你幾時派下錢呀 風記哥哥

你走啦

一路都有派612
你想要都可以派101帛金比你

風記！中間呀公

叻！

幾時去街邊乞錢呀 傻閪

拎住個手機殼乞

上波台嗌波都要independently

一齊呀

傻閪先派比612

你independent啦 傻閪

啲食相衰撚到重要吹到自己上左岸等移民

你條傻西派完比人
未又係比人反咬
你有撚朋友咩
淨係識錢 傻鳩

係

我要乞嘅話 你應該死咗

做維修做到移民 定去嗰度行乞咋

係就收皮啦
臭鳩中坑

不

未上架 等移民就真嘅

刷存在咪由佢囉

日撚日係度引戰
你條傻鳩

派錢 3 1 500

咩logic

杜狗就由佢自己單機啦
宜家假派報假都無人理佢

喂 手機維修員咩學歷啊

晏少少再派

我要問佢學歷嘅話 佢應該死咗

以佢既logic一定覺得好合理

波po成班傻閪喺度做乜撚野
執柒左佢啦屌你老母

一上黎就有笑料睇

G chi

幾少

又笑我g窮 乞錢乞到咁撚核突

和氣生財！

左膠返屋企打飛機喇

我今個月生左100k

我屌人屌咗200k

你和氣生財關我撚事？係咪要嘈埋一份？我屌人都贏錢咁點？

我比你屌

無波屌 屌下人幾撚過隱

癮 罰抄啦

波po日常黎 差未鬥身家

你咪撚屈啦 杜蛇無派過我 永遠都係我既朋友 我愛杜蛇 賭亦有杜

黑單

死都唔轉盤

你so返你果張500 呢到無人夠你勁

唔好蝦杜蛇啦 你地好無人品 弱智都蝦

黑單好得閒

期間限定

joined

Agger

屌你老母波波池出左曼城

波波池都唔係100%燈既 仲要阿仙奴

原本個爐執咗？

ban鳩哂d人

佢近排有冇交電費

講真唔買鏝都唔會要阿

有條友jer 9我 我直接收爐

早兩日燈到應一應

邊個咁大膽

g蛇洗唔洗幫你pin

你咁撚清泉都jer?

不過盃賽

阿記要專心護級啦

智甲轉左盤

有冇半一上盤勇士

幫中間蛇pin啦 tamama

主隊轉埋盤

邊撚到有得輸

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

Pin thx

佢係英國維修手機第一人

g是比你迫窮的

智甲愛華頓當英超愛華頓咁買

跟了

和波專家 今場要和了

今晚好似少左人。

尋晚勁中漢堡對家
建議睇路

頭場大波波

細波all in算

邊個

屌 咁應該上盤半格 一早買左下盤平半

後果自負

愛華頓成日和
四場未和了
下盤

買個6仔先啦

舊爐4中4既大蛇 快入

買細=唔識波

40中4？

4中4 100%

咩中
篤中你條前列腺？

捉鬼盤就正路買主既

客近況唔錯，排名高d冇奶油都受讓半一

認真佢個爐狂中

所以應該買主盤實無死

我知 我都係mg打手黎

智甲排名重要咩

呢句真 仲廢過控球率

球證今場買乜?

屌你老母
客隊出幾件副選

諗咩呀 買個大咪算

我有時都買細🤣

爭表現 下盤了

數據派點睇2130

今晚買咩

OK等你帶領了

收幾錢

我地唔講錢的

主大船？

下盤 似乎幾好，小注可以玩下。

Master g求帶領

智假忍忍手算

真係有名叫，智假紅左仲勁

直接大波算 盤都唔洗揀

智甲上盤

全2就

半一盤買雙算

下一秒 mg: 愛華頓-0.5/-1

我立刻屌佢老母

信下垃圾愛華頓

mg就係咁比你迫走

頭場智假最易開就係大波

1.5半大落飛

主上場人地2紅都追唔返

半一上盤咩話

湊利狗

愛華頓-0.5/-1

MG比你搞到唔敢出水

打假姐

M G出黎

2.10高水上盤歷史上未開到過

2.5s

mg買2.5細呀

mg 買2.5細

點睇mg驚撚左上盤師 出大細波算

屌屌個上盤先

睇黎大家都係mg fans佢出水仲多人過報分

又係呢句

出埋下盤

因為連佢自己都輸到懷疑人生

1.68 平半
2.10 半一
都係必輸賠率

Master g下盤

G蛇對家，唯一出路

主大炒了

岩哂你了

有你咁講放心了

邊到睇

咗咁驚咪唔好買盤
叫你地買大波
半場應該1-1

大佬G同上盤C 對賭

又迫害g蛇

Master g中以後唔jer佢

智甲 半大

智障假
2.5/3 大

拖肥贏硬

信mg今場反底

同路

差啲唔記得買

依排d中風平半開埋-1

gun jor

follow

有冇人俾G蛇tg 爐link

佢兩個同路先驚

MG好快會跳樓

智假主隊

智假半大全大

仲衰過追阿仙奴反底

你入我就踢

2:1/3:1

主隊

忍唔住買多注

上面有

大波100%?

愛華頓

快入

咁𠹌串

全世界大波

本來想買下盤 都係轉買大算

信念 我會carry mg

同路補左兩注，集氣

半大24

齊贏

祝你好運

愛華頓

半大全大，快

得我要客

大波24

引主成功，下盤開出

希望有得起機

唔帶球入場踢乜撚野智假

ifc見咁快又jump

愛記

入波未

一開波 主隊就急回

數據流大佬買咩

仲有master g

下盤

屌佢咩

Jumped

兄台食飽好上路

主禁屌

你同佢同路好似未贏過

係呀

大波已jump

屌你老母6仔一個字都唔中

可唔可以輸多次

上盤師(迷Mg)

今日見大船要主，對咗

快手12m 屌你老母

智假先射門果隊嬴

你嗰邊有master g

愛啪啪啪

反問你：可唔可以輸一次

5分鐘主隊仲唔入 上盤針

主1射了

半4全4 快手

開what

有冇得派

恭喜上盤手足 又仆街冚家剷

11 20 36 37 39 48 （21）

快

快撚d大波

屌，我兩注買晒紅波

中 風

一粒都冇

半一盤多數無乜波入

大波

係咁開11 我買六合彩通常唔買上期嗰6個number

講真6仔應該開即場 買下粒咩色

主隊半一驗腦區

Sor一個字都唔中

上盤收皮

我屌你愛華頓，成日輸錢都因為你，輸單刀也是你，擺烏龍也是你，3穿1最後結尾斷了仍是你，你哪裡是強敵，就連榜尾都可炒柒你

一球都未失，點解個個都話已收皮。。真心唔明

主2射

邊間教會

半細手足 收錢

幾好聽

遠古文化黎 唔洗明

智甲下半開波

今晚跟實master g算

十幾分鐘都唔入 腰斬啦屌你老母

半細易到

兩隊揸哂流灘hea住踢
一早傾掂半場開個和先

半場1:1和得唔撚得

半一上盤_____

1:0

慣左唱柒頭熱

10

1-0

唔得 2:0先ok

愛華頓！

ＭＧ 又要跳樓了

半大未

master g goal!!!!!!!!

拖肥易到

Mg 0:1

繼續入啊屌你 456佢啦愛狗

半主is easy

占士·洛迪古斯！！

愛華頓

繼續入，快

下盤已死

咁都入 假到

半主到派50

客 半場不敗

屌你老母呀

半大又重燃希望

Me

1

G

會甲主盤好穩

好

123

lm

似假波
咁樣讓半一
個波都未過個龍就已經縮手落地

快L啲追和！ 開個半大！

d盤係咪咁撚準呀屌你

Master g

放心入完一球就收皮留力

整多粒半大 大家開心算啦

假波就會1:1完

頭二百抽一 派精

你邊位？係到懶幽默

3:1 2:0

科布比d力半場杯鳩佢

智甲主盤穩如_____

智甲2連中冇人講？

原來入果球咁假

客隊拿拿聲搵個紅埋佢算啦

就紅個keeper la

ok
幫手開大波

是但一隊整粒12m黎

笑死 如果客紅埋穩了

主地獄式禁屌

半大到先講

半大又死

又係半細

客差Ｄ紅牌

咁撚樣雙人鏟落去

咩話 又撚半大？

快手20喇

客準備紅

智假講穩?

快撚啲半大啦

客紅撚硬

40分鐘前會有第二粒

客紅 然後下半場秒入2粒反cup

1:1

主１２Ｍ？

屌你老母入波啦

完場1：1 派1000 只派一個幫屌最勁既

我都想有

嗌假

45分鐘前1:1

點解係得2130智假先咁多假封
定早場搵d垃圾操盤手做？

智甲真係場場碌10分鍾

屌你老母1:1

咁樣夠唔夠勁

屌屌屌x10000

主隊三十分鐘就碌地？

45分鐘前會開半大

愛華頓半場3球 101100

我了

Ok

點解買親半大都冇光速半大
次次叫到氣咳

智假365班操盤成日係又熄唔係又熄

智甲好興半1全3

mg 蛇個tg 冇左啦??

連登半大大船又沉

ok

半2全2都成日有

半大 下場啦

2比1 or 3比1 is Okay

365成日假封做咩勁

幫馬會撚半大

打和啦屌

45分鐘前求其紅個比球12m咪有半大囉

比先得架

客隊入晒都唔計

認真？

jumped 1.5b 又中風

365又假封

成日假封通常都冇乜波

哇 咁都差d入

封左4-5次都有

差啲！

計入?

似入晒

當半球

唔係假封

全部都有野發生

快撚啲追和！！屌你老未！唔撚信又比mg燈死！屌埋佢

狗閪球證

即係點 我見365仲郁緊wo

仆街龍門

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你老母 屌你老母 一比一 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌你老母 屌你老母 一比一 一比一

林源三

咁而家係咪走緊盤

會有半細大船？

半大比狗買

另一個鏡頭係入晒

迫害半大 玩撚完

智甲低水D買全大都唔再買半大

力做半細

半一嬴緊半格呀多謝mg

開到半大抽一派500

睇多次都係入晒

請尊重

G持

補3 有撚用 冇半大

又玩死半大唉

下半準備秒goal

客隊下半場反cup

你邊撚個？

主隊條死躝癱守龍，死返更衣室執番梘啦，日撚日帶帽，正一死Gay佬 （純發洩，大愛撚勿插）

主盤表示穩了

入晒都唔撚計
賭條撚咩仆街

偶像黎 係我貪快佢未出水就買下盤

咁都頂唔入

唔敢得罪上盤絲了

ＤＬＬＭ客中柱

職乞出現

Cls

下盤輸極點都有半格拎返 下半場再黎

G蛇之力

好彩冇睇live 唔想激死

係咪個個都買客？

條友企正門前 都可以頂唔中龍

半場埋 半大咁就死左

半細收息又然

好彩冇返黎

無人買主？

有個絲打搵你

艾爾切7.5b派錢？

又補3分鐘呀1分鐘

半主秒派 50快過馬會
416沙漏

半細咁撚易

既然都無半大，下半主入多粒收工算

買左+1

今晚有場半大重心 頭十抽一 派水

今日未派我，

點解咁嘅色？

派咗了，無抽中你

睇撚住黎頂走

電話壞左

準備撚半大

大波我諗都唔洗嗌

1:1完如冇意外假波劇本

半場都完咗 師兄用緊ie?

你知唔知乜撚野係撚半大

今朝班菲特97分鐘12m

撚半大既意思係下半場一開波就入

新會然

1/10 下次努力

仲有主隊個戰場戰績

波ＰＯ有新會然
代表舊人又針左

同情分都比咁多

小妹新手多多指教

買咗咩

賭咩輸咩買咩輸咩
生仔冇屎忽 生女生著棍呀

又想撚人了

西咸 對 富咸 90分鐘波 玩到104分先踢完個 lookman chip射世界波(膠既)

等出糧先買 睇波算

一上黎就有野笑

頭蛇依排有咩大生意

ＲＥＰＬＡＹ
連電視台都話應該入左

唔買又贏

Master g都話入咗

標點符號 用詞正確 唯獨未能清楚波台手足詞解 需繼續努力

乳頭肢王

睇錯 柒咗我認

已報國安

又唯又獨咁，藏頭詩？

賣相 幾好搵

我dklm 睇多幾多次都係入架啦
球證收撚晒錢

派錢 10 3 500

撚大唷我就識

入晒

文筆通順 表達清楚 唯獨句與句之間欠缺標點符號

0.5/10

屌你 低分過佢

智甲成日黑

維拿迪馬愛華頓科布雷素快入波

係就比多球主隊

呢個守龍邊個黎 咁勁既??

守龍都可以帽子戲法

差佢球半大 唉屌

你好 想cow你

4捨5入 0分啦

林

秒goal撚半大未

能源三 ＭＡＳＴＥＲ Ｇ

咁點呀 宜家咩比數呀 我問你！

送iphone比我就陪你過聖誕

唔好啦 我得返一個腎咋

半場入球大細 星期二 1 維拿迪馬愛華頓 (主) 對 科布雷素 (客)
細 [1.5 球] @ 1.42
做完野返黎收錢

D血價呢排升我幾高

得

智甲2.5b

買10蚊 派4.2 仲派 派llm

腰斬啦仆街假波

2毫我都要

買左2k 1/1.5s 得590

準備1-1

不了 儲黎食m記

快撚d大波！

客隊禁屌到痴撚左線

呢個時候 1.5s就高水d

快撚d入啦

好過針590

追和未

完場未

649

做波 等陣主又入

邊識再入大波落飛又死

睇錯

弱g?

邊邊入呀?

主

手足 有無水

屌！愛華頓比個-1嚟

淨睇字都覺得激動

主隊比人禁住屌

客紅

幾時到下一場

客紅埋 大波24

客紅 大波玩撚完

今次唔係半2全2 係半1全1

愛狗你頂住就得了 唔求你入多粒

兩隊中游球隊 和波大家開心

戰神卡

GG

屌 大波已死 又紅

主入

客紅 上盤玩完

客ＲＥＤ ＣＡＲＤ

rc goallllllllll

紅左唔係先易大波？

客反cup ready!

咁多牌 打交架

咁都紅
真係做俾主

華域克

智假冇紅就唔係智假

feel到主都會red

g蛇個TG 收左皮?

錫菲聯都入啦

做鳩肛交G

收到

開左新

客紅完追番和先係終極假

紅咗仲驚

紅左仲勁

呢期興紅左特別勁

幸運shit達都讓人

睇下係咪咁假

主１２Ｍ

12m主

主12

客走位鬆動左好多

做比主

。。。

Missed...大波24

又贏。

無撚miss呀 屌你老母

客隊ＨＡＮＤＢＡＬＬ

點球

依排馬會轉盤準到

y 唔入射到入

2-0

報假

20

goal

2-0 -1

快手345

g蛇勁中

2-0 Goallllll

2.5B -1 !!!!!!!!!!!

醉愛智甲

G100AL好返？

差兩球 快手

今朝睇主盤
比佢轉盤引到買下盤

取消關注

輸

客24

大波黨蒲頭

一係頂住一係入多幾球

你有返通知？

第一次見龍門咁樣撲十二碼

幸運落大飛

頭先入個球有

唔該師兄 試下先

屌，唔撚出水喇，又比人燈死

高水半一上盤全格

來了

上盤嘅手腳比啲聲黎聽下

挽留

一時時
有時開咗 入波/轉賠率通知都係無
要重新開機先正常番

今場會2:1

屌 上盤半細 2揀1 好似輸左錢咁

似唔想入多球 岩岩2球一湯就單刀

2:2 集氣

波台冇晒人？定走晒去睇木耳個post

咁樣對仙貝

咩po

屌你老母又碌地

出去熱門應該睇到

木耳型刀

爆已自，永DEL POST

2.5B又收錢贏錢真輕鬆

保護手足 拉！

gel定頭

可以嘛？

幸運贏硬架

咪gel

放心實邪到細波

下場

幾靚仔

真 成個架仔咁樣

懷疑唔會再入

預左

唔怪得睇唔上仙貝

濕濕地

反手狗

2.5S 反GEL正PK

利雲！

架妹應該好鍾意依d 眼皮又深又有少少so

除非客入啦，唔喺都幾難大波到

但人地去完法國番黎，性格應該變

主隊好似想就咁入場了

林源三！！！！！！！！！

客隊全部角球都直接比對面沒收。。。

！！！！！

3-0

3:0

30！

3--0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

糕！！

上盤手腳！！！！！！

master g全中

收錢

3-0！！！！！！！

開始擔心mg了 派上盤師去關懷下佢

大波黨開香檳啦

精神

屌，mg真係好燈。。。連燈再見。。。

輕鬆
1 愛華頓 -0.5/-1 ✅✅

高水上盤

新爐暫時2中2！

Mg

大波都好分

g蛇

好強 仲有冇水

點解可以咁準

靠excel d咁數據性既野都咁迷信

仲有2.5/3b既手足

未完

mg巴

3-00000000！

半格知足啦

有賭未遺書

出去追一追post 返到嚟就見到三比零

冇人要你信，歡迎全對家

好彩有果張紅牌，否則大波已死

比多球有冇

爭一球

佢要左乜

半一全3？ 我估4

mg玩阿曼

客，細

2.5/3 gel

ＭＡＳＴＥＲ Ｇ

d排名低既仲讓到對面 好似都開硬

佢反手

有料到

用excel 就唔好賴人燈啦

Byebye

求其拎一張

抄人㗎

出2中2冇人講...

反手又中 派未？

又大波又上盤正氣到

收皮啦你。講到自己咁勁，又唔見你出水？

10 1

vv

投井

祝中

din

今晚只買一注 華西角大

原來master g買咗辛達

g蛇係咪出左客

我反手㗎

今晚跟你算

上面位數據巴唔好嬲住
事關MG尋日仲買埋辛達卡拉
你可以繼續嬲了
利申：尋日買左三場就係斷辛達卡拉

屌你老母愛華頓 踢多個贏3:0仲係撚咁俾人刷角 唔識踢波就全隊空難啦

幸運，今場一定很幸運

屌 主隊個龍咁撚勁做咩

冇講自己勁 話你賴人燈姐

點解唔繼續話我反

小小地支持

都係果句

平注長跟G蛇對家一定正數

做咩

你真飛都岀埋 點玩

中伏

唔買埋-1？

一陣買咩

收到風你過關經常斷一

不過呢場真係估唔到咁正路上盤+大波

仲諗住會有d反cup表演下

又搶口

求下MG講晒每一場買咗咩
好耐冇贏錢

Ha蛇救世未？

點都好 我都唔會再買智假
之前果啲炸到仆街

未撚斷，幸運我落大左

太悶了

度馬

我咁準點解要出水益你地呀？

明天christmas party 不賭馬了

美州波都係好撚假，上場fcla兩分鐘反cup

不過唔夠日假假

屌唔叫

1230 主客

祝你快手中招

科布比粒面子球黎好wor 2.5/3b

全女喎

收錯風了

跟

如果主落飛要番主

佢紅字

冇娛樂既人生 不如快d死算

買少少客主試下先

證據呢

主落好重飛😂

咁你咪藍絲？

最近d西乙唔識半和

唔知西甲下遊波識唔識

懶獨特要客？

要番主啦

等緊master g

馬會上盤低水到

話說g蛇個爐呢？

咁咪岩哂我囉

私爐全中 $999一個月

幸運瀑布式落飛

佢唔係踢左我掛

想要主

1.92落到1.77

出2中2大蛇爐 限時推出 快

轉左$999一場了

中左先收

開硬？

荷甲下盤

Master g又對

突發mg lucky

幸運-1

同佢同路嘅可能無咁lucky了

Skip了

直接買和算

呢期多左好多大戶本多終勝

幾時先可以一齊五皮野一注

jumped

mg 幸運

mg反底注

下

派未
買唔切啊

爭啲買左主

屌你正仆街黎

心靈幸運算

度定西甲算了

似伏

咁多大蛇shit達

支持G大師

買咗先見g蛇出

lucky 半大

買咗客jumped

唔諗了 感情注 華西

22/12
阿仙奴+1
2.5s
祖-1.25
克羅托內0
烏德勒支-0.75
馬體會-0.25
2.5b
賀芬咸-1
侯爾斯卡0
奧格斯堡+1.25
華域克

G蛇唔會場場輸既

下盤震足成場召集區

感覺會秒客入

咪輸囉

上盤C買下盤

信G大師，i trust

華域克上季因為肺炎先唔洗降班

真係估唔到會3:0
輸錢都抵

唯一波po認何大蛇爐

佢個新爐事前同事後都全針

今場反底

新爐出左2注咋ma

你有冇睇埋佢琴晚嗰啲？

客入未

佢上次出幸運 之後贏3-2

幸運㩒屌
G蛇反底？

客穩了

上場客隊頭5分鐘都係瘋狂㩒屌

客隊來了

即場客隊落飛落到

屌原來有場荷甲
miss左

想入game新爐

幸運禁屌

馬會禁屌

幸運

半細

幸運無運了

又差D

日日都喺度講差d

差啲就冇人講

我g

客隊瘋狂咁屌

幸運比人屌

只差一點點先可以再贏錢

十面埋伏？

0:1

華域克！！！！！！！！！！！

0:1荷甲

笑死

Mg又贏。。。屌

主呢

Mg goall

總差一點點 先可以 再贏錢
彷彿 應該 一早 入波 但直行直過 只差一個入波 將派彩錯過

mg

Lucky

原來幸運上季都差啲降班

Lucky0射 88
.

屌你老母ＭＧ

又針

叫左佢陣間買華西

Unlucky

I